正式公佈心目中既炸雞界排名榜

1. 豪大大
2. 三多
3. Jolibee
4. 丹麥餅店
5. 太安樓姐妹

自己炸

KFC

喺連登提台灣野, 樓主屎忽開花

繼香光光雞

日本七仔雞排完勝你上面啲垃圾

排咁耐不了

Jollibee琴日試完，唔錯

高登炸雞>>>>>>>all

Lawson炸雞都好正

魔法雞扒

Popeyes > all

雞排妹

Popeyes > 丹麥餅點 >>>>>>>>>>>> all

PHD都冇

phd狗也不屌

三多

除左葵芳仲有邊度有

旺角

周街都係,旺角係銀行中心入一條街
太子係始創後面71號小巴站隔離
其他等人答

太遠食過一次,好好食

脆弱雞翼都無

kfc呢

食完Jolibee覺得吹大咗...
唔少kfc分店仲好過佢